[反了]馬卡報球證專家: 這不是十嗎， 過嚴了

馬卡電台的球證專家安杜哈爾-奧利弗認為，12碼判罰有點過重了，他覺得可以不判射12碼。他說：「他們之間沒有足夠的接觸，判射12碼過於嚴厲了，賓拿迪亞甚至碰到了皮球。」

《阿斯報》的球證專家伊度亞度-伊圖拉爾德認為，這是一次誤判，「雙方從背後的接觸，不夠充分。這不應該判射12碼。」

pish

食屎啦專家

應該要死人先有12碼

發覺近排馬卡報都唱反調

一滴血都無，點畀十二碼啊

黑就黑啦仲撐

蝗卡報都咁 反喇反喇

同你一樣

不嬲講道理

馬卡報，疤狗報

咁早呀，力架

佢做緊排隊黨

你排我後面

梗唔係十碼，十二碼吖碼

我打十嗎

你打十幹嗎?

25